{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012048",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 HOTEL 감"
    },
    "text": "宿泊施設は計37室の客室を保有しており、近くには5号線の千戸駅、8号線の千戸駅、5号線の江東駅があります。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。当宿はソウル市認証クリーンゾーンに選定され、防疫に非常に徹底しており、信頼できます。すべての客室ではネットフリックスをご覧いただけます。予約時間を厳守して、入室および退室時間を守ってください。特に週末には予約時間と利用規定をより徹底的に遵守してください。徒歩や車をご利用の際に予約事項を詳しくご確認ください。車をご利用の際は、先行駐車ができませんので、必ず時間厳守でお願いします。全客室は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。ツイン客室をご利用の際は予めご連絡ください。訪問者のレビューには親切なスタッフと清潔な客室が印象的だという意見が多いです。位置と価格に比べてコストパフォーマンスも良いという評価があります。ただ、一部の客室ではトイレから臭いがしたり、クモの巣やほこりの問題が発生することもあります。一部の職員の不親切な対処が指摘されますが、全般的に清潔でリラックスできる宿としてレビューが形成されました。駐車場の利用はホテルの駐車場の他にも広い駐車場が利用でき、入室時間から退室時間までのみ駐車可能であり、一部屋当たり車両1台まで駐車可能です。ラテックスベッドが全室に備えられており、客室内にはヘアアイロンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "当宿泊施設は計37室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには5号線の千戸駅、8号線の千戸駅、5号線の江東駅がございます。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "クリーンゾーンに選定されているとはどういう意味ですか？",
            "answer": "当宿はソウル市認証クリーンゾーンに選定され、防疫に非常に徹底しております。信頼できる宿でございます。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の予約時間について教えてください。",
            "answer": "予約時間を厳守して、入室および退室時間を守ってください。特に週末には予約時間と利用規定をより徹底的に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合の注意事項を教えてください。",
            "answer": "徒歩や車をご利用の際には、予約事項を詳しくご確認ください。車をご利用の際は、先行駐車ができませんので、必ず時間厳守でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何名ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準でございます。追加人数がある場合は追加料金が発生いたします。ツイン客室をご利用の際は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューで何が印象的ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、親切なスタッフと清潔な客室が印象的だとの意見が多くあります。位置と価格に比べてコストパフォーマンスも良いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "一部の客室に問題があるという意見がありますか？",
            "answer": "一部の客室ではトイレから臭いがしたり、クモの巣やほこりの問題が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "職員の対応について意見がありますか？",
            "answer": "一部の職員の不親切な対応が指摘されることもありますが、全体的には清潔でリラックスできる宿としての評価が形成されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場の利用はホテルの駐車場の他にも広い駐車場が利用できます。入室時間から退室時間までのみ駐車可能であり、一部屋当たり車両1台まで駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはラテックスベッドが備えられており、客室内にはヘアアイロンが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 651
    }
}